
                      eS UNA PORQUERI, NADIE LA VEA. Es una superheore ridiculo, es basura, que tipo de broma es està? intentan copiar el MCU en lo gracioso que es, pero es basura,
        
            